死車狗入嚟決鬥啦！

今晚場波，每邊派五條友出嚟，邊隊失波就死一個，和波就十個全部仆街死！！！

獌狗代表：
1. N賓
2. 拉舒碌柒
3. 爵士連加特
4. 撲格巴
5. 致命死狗公

死車狗快出招！

N賓係熱狗 米屈啦

想1-5都係樓豬

1.港父
2-5 是旦（唔包括E.Lamela）

邊個6個啊?

六隊長

哋屎啦

樓主遊行緊就唔好開膠post =.=

同直接宣布車狗死哂有咩分別

我正式向3號代表發出反對通知書

真, 連狗點都要死

nben港父 1v1啦

反港父 vs 港父啦

你book場我打柒牠

如真 如假
如可分身打鳩自己

樓主係咪因為要反mcm無時間應戰

港父sir決鬥唔洗你教

我

一開波就直接由icc頂樓推落去

對垃圾車唔駛我出手